點睇成績好都搵唔到工嘅人

成績好，熟軟件做得靚都係冇用
冇人脈真係gg

你做盛行

人地問你做邊行
你個答案就九唔塔八
唔怪之得無人請

你都識講行頭窄
咁你唔識人又做咩死入𠵱行？
你明知香港哋講家底、人脈 > 能力
你仲搵嚿石頭揼自己

笑死
以為自己好多人留意好特別，講個行業都怕起底

做邊行都唔敢答，咁你仲上網問咩野？傻鳩鳩咁

講個行業都驚起底
你行頭人數十隻手指數得哂？

樓主你出文目的係乜, 講d唔講d

點睇成績好但係神智不清嘅人

樓主講左地產行業，不過講得唔仔細姐， 之後講建築外圍設計又似係工程，即係工程啦

弱撚智樓主
唔怪得香港仲係咁多垃圾人口

HR
樓豬

HR: 首先，請你介紹下自己之前既經驗。

樓豬: 近年好熱門，賣樓會宣傳，但行頭好窄嘅行業。太易起底唔方便講。同建築外圍設計相關都好易估到。

HR: 明白，今日既interview就到呢到啦，有消息會通知你，唔該哂。

樓主講野九唔搭八唔怪得之冇人請

園林設計？

笑死 問個行頭都驚死問非所答 中 你呢啲人嚟in一定叫你返去等消息

成績唔好，做野差，無人脈都唔緊要
最怕你九唔搭八
咁叫間公司點同你溝通

唔評論外型，會唔會係待人接物技巧差，講野無說話技巧

因為唔識做人

Facade?

中大碩士囉